問所有參與區議員候選人支唔支持獨立調查委員會同五大訴求

既然宜家有咁多建制偽黄絲出嚟選，得我哋就咁講佢哋係扮黄冇用嘅。

應該每次公眾場合都質問下佢哋, 要佢哋公開表態。 等佢哋親口講出嚟先有用。

一個唔該比記者報導出嚟, 引埋班Popo散仔俱樂部出嚟diu柒佢哋就好睇啦。

咁多年都比建制系統性分化我哋，係時間我哋用番同一招對付佢哋。

pish

now區選情報Telegram Channel

推

tui

起碼要答支持獨立調查刑事追究警暴

一區2個非建制個d，可唔可以問佢地勝算低會唔會退選？

分化嗰啲應該會做戲做全套

其實建制佢口講支持, 但係到時反口你都耐佢唔何

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: